Agendas simple pour marquer ses heures
Permet de totaliser les heures par catégories.
Affichage de graphiques.

Tags: POSTGRES, Graphisme

Librairies/dépendances: ZEOSDBO-7.1.2-stable(ZEOSlib) - Postgres 9.3